neraca daya
------------
tanggal, datetime
daya terpasang, numeric
plan outage ,
force outage ,
derating ,
beban puncak , belum di input -> nol ,  
beban terlayani,
cadangan operasi,
padam,

grafik bulanan
mencari beban puncak tertinggi dari suatu tanggal
kemudian seluruh nilai pada tgl tersebut
di pindahkan ke grafik bulanan/tahunan



bahan bakar
-----------
har , bul , tahun

tanggal
pembangkit_id
hsd ,coma
mfo , 
olein , 
batu bara,
grafik->bar , tanggal , jenis pembangkit , pembangkit


master pembangkit
--------------
id 
jenis_pembangkit_id
pembangkit


jenis pembangkit
--------------
id 
jenis
4054009002350